有個女仔無啦啦whatsapp我男朋友話「好想番工」

點解個女仔會無啦啦whatsapp我男朋友話「好番番工」？有無咩特別意思？定係我諗左？

鐘點？

好想番工

PTGF!?

唔係，係佢近排隻job會日對夜對既女同事

人地失業搵唔到工呻下姐 唔好諗咁多

如果成個對話乾乾淨淨突然有一句「好想返工」
咁就要做足準備

男朋友仲話我唔信佢

成個對話都係傾公事，無啦啦有野「好想番工」

因為返工就會見到佢,想見佢。

我都係咁諗好唔開心 但男朋友覺得係我唔信佢 搞到好似我錯咁

應該del左好多對話

點解唔del埋句「好想番工」

分手囉

覺得冇乜野 因為快手del唔會諗咁多
大佬呀 成堆要del 真係諗唔到咁多架

檢討下

我要檢討下

返工咪見到你囉傻豬

今朝我諗住用佢手機覆個女仔「關我咩事」，之後男朋友搶走部電話，叫我唔好咁樣同人講野

帽事嘅

出事

條友一定癡撚咗線
建議你男朋友俾定個青山電話佢

你咁撚冇禮貌
第一時間飛咗你就啱

佢為左人地對你發惡
無論佢地係咩關係，有冇野都咁話
佢對你發惡都已經值得傾下
你理性啲回想下，佢既行為同平時match唔match
如果唔係女同事，男同事咁樣得唔得
你做既野同佢既反應對唔對等
記得唔好道歉住，企硬

珍